點睇反國安法人士呢頭話澳門政府奶共，果頭又叫香港政學澳門年年派錢？

人地就係用錢塞住澳門人把口唔敢反政府
原來最想香港奶共既係佢地